[最強左閘碌梳]曼聯終極FF轉會窗暨香港獨立及林奠黑警國安死全家吹水區[1224］

fast

1

Slow

Fast

Manchester is Red

luke shaw

迷梳出頭天

slow

搶口topic呢

好彩贏到 領先番軌4分先

反而唔想shaw入國家隊

老實覺得馬今場好過福雖然兩個都廢

Man of the match
Shaw

贏波+利輸
瞓好覺

低調啲好

red 一晚啦 但近7年都係blue

再咁踢落去般應該都好快傷
希望福無野啦

不過講真對鏝的話 我驚 b施華 費甸 同阿古路多d

不選哥狗今場全部唔出

唔好

希望之後都是叫Bruno遮線
而唔係鳩沖中堅

梳如果入唔到國家隊真係無天理
今年全個英格蘭最Fit佢

Manchester is RED

感覺一踢就傷

點解要搶口 人哋騎撚住我哋11分喎

今場搵邊一個同福比都係侮辱嚟

馬motm poll排緊第三

感覺依家都傷傷地

真, 樓主好波

贏打比唔比搶口 on9

般個踢法其實算鍚身, 應該唔易傷
次次人地拍埋身佢就亂踢個波上前比福馬追

但係攰就一定

呢句講咗成年

Manchester is RED
ITS ALWAYS BE RED

英超兩年未蠃過so9就算啦

Wtf

聯賽杯四強雙殺

迷梳龜顛終於可以抬起頭做人

Exactly

唔想咁快又風火輪

作客22場不敗
而家排緊all time 第2

但主場

曼徹斯特是紅色

其實如果佢夾到占就真係正
一個比毒波一個無限體力走位

但可惜

見我地咁耐都冇贏過咁慘，先施捨個3分畀我地

睇占踢有莫名其妙既期待感，硬係覺得佢會有發揮

又唔係亂踢既 不過少上腳人地難啲foul到佢就come踢啲

好過猁主場少少啦

你要計分係咪要寸晒下面18隊

慈苦菲利普又走數
笑撚死

你起碼知佢會搏盡

杯賽唔計啦
屌你東方傑志4強對so9都贏到

唔鳩撚係啊

Ole Gunnar Solskjær is the first manager in Manchester United’s history to win each of his first three away meetings in all competitions with Manchester City #MUFC

Sob

好撚合理 停波 過人 build up play 都做到好多球 仲要曼一路打緊下風波 完全理解唔到上個post係呢場都要叫佢躝

咪係

佢好醒嘅
同Neymar有d似 對面一野踢埋黎佢跌定先卸一卸力

當然neymar落地反應大好多

但佢地唔咁樣踢好快收山

後上奪冠

Ole Gunnar Solskjær is the first manager in Manchester United’s history to win each of his first three away meetings in all competitions with Manchester City.

呢幾場般俾波都幾差，唔算risky嘅波都交失好多

真 佢扭波今場係佢水準 雖然射波仍然柒

買控波中場呀屌你老母so 9
Bruno作用唔係攞嚟迫搶防守
中場兩件傳三腳波都傳唔到
邊有力俾through risky pass

3月8號 so蛇必勝日

Survey 呢

但佢射失果球都幾撚離譜下

中場3個都係

Fred係破壞一切嘅男人

炒單刀 中斷逼搶係冇
Hold波成功左幾下 但更多失敗
有時hold 到又死都唔甩 然後俾人搶返

我曼塞住中間

鄰居兩閘又佔中 冇人overlap

有問卷做未 等唔切俾分福

同時間防守兩隊

今場ok嘅 除咗有球唔入
同埋啲決定都做得唔錯

費蛇以前打無錢曼城都未試過3連勝?

鏝10場lead緊11分都拎硬喇
要輸4場先敗得晒個優勢仲要曼追到上嚟

大大力

打反擊佢俾d 波尤其差
人少打人少幾個爆緊上去，佢就求其一腳送番個波俾對面

今場馬d截波都做得好好

壓到場未？

六索我愛你

Fred啲turnover 多到 仲要好多係冇壓力下

執教頭三場

占既反面就係馬

Longest unbeaten runs away from home in English top-flight history:

🔴 27 - Arsenal (2003-04)
🔴 22 - Arsenal (2001-02)
🔴 22 - Man Utd (2020-present)
🔴 21 - Liverpool (2019-2020)
🔴 21 - Nottingham Forest (1977-78)

防中係要買

但你有無睇Bruno 踢波
佢Style就係瘋狂迫搶

佢黎第一場已經自己一個走上前迫

Pin

個紀錄做到咁細...

下場作客打熱

add oil

awb次次都守死丁力

Post Match Survey

個個都係
幾下反擊都係咁 壓五個上去 射都射唔出 俾人打transition

個gif 呢

馬今季有一半是呢場表現福般就唔洗咁大Workload

6:1

丁力真曼, 佢扭哂11個都係唔會入

上個post post 咗啦

吹大咗

一隊巴西四人幫自動波冇戰術

另一隊而家淨係識贏飛馬

好fd

報仇

Awb應該係英超單對單防守最強

保住個第2 + 多過75 分 + 1個冠軍
今季完全收貨了

ok

炒單刀 成場係果球機會 呢球係柒一定冇得兜
逼搶 跑得多返好多 有一球係直接逼搶成功 你可以睇返

總之就係同成季表現有極大分別 似返上季8成水準

同意 今場佢係唔錯 我見好多外國球評網都讚馬

有啲似以前係修咸頓個瘦疏

第一場落場已經指揮福 馬迫

佢本身係個8號位btb

黎到曼變10號

當然同意要買防中

你睇Mcfred 就明對親中下游點解失咁多分

SoB話梳係傷傷地

The second goal was magnificent. Luke [Shaw] just showed what he is about. He was a massive doubt this morning and had to go through a fitness test to play. What a performance.

今日夠曬經典
我地贏鏝 有cs
猁狗連敗

咁講真so蛇人緣係好好
上次杜曹狗狂屌佢, 佢笑笑口唔理佢

中風四強都贏蘇蛇啦

今晚換出場仲口upup

True

般狗躝未

佢地中間有下似嗌幾句交又揸返手咁
好過癮

Lin> bruno

越黎越鐘意費特

一開始黎 踢到成舊屎咁

宜家越踢越有 滿場飛

搶左好多波

上個禮拜仲2下射門都幾近

下季想印佢

無傳波入楔

頭5分鐘個啲囉 之後又係hea
同埋有時中後場俾人搶 佢唔起身追 係到投訴 做乜撚
上季7 8成都有既 但同佢要做到既距離都仲係好遠

杜曹上次俾So9侮辱
懷恨在心好耐

仲要大碌都入波

走去哥狗technical area

佢比馬狗高少少無問題, 但有咩可能高過shaw =.=

James全隊最低分？弱智？

迷梳

睇過佢係sporting 幾場都唔係咁
係嚟到我曼可能見到前面兩隻黑鳩咁垃圾冇辦法

so 9讚馬踢得好

今場除左兩下miss
以中鋒計 佢build up play有80分

加埋果下12碼

但果兩下miss都無得原諒

終於對Big 6開齋

聽下好 so9嘅PR世界級

SOB同哥狗都係形象好果類
都正常既，係嘈左果下界外球姐

屌佢老尾今場膠到 自己三閘線失勁多波俾人打返轉頭

以波論波佢今場的確有表現

反得占都係唔識波

入去想扼手

so9 之前讚完山狗同LKK 就賣走左

盲撚左？

葡超唔逼都俾個波你

而家都係舊屎
唯一就係逼搶

咁樣幾腳波靈光一閃入咗球
蘇蛇個樣都睇落覺得好難以置信

都幾佩服啲人連呢啲咁嘅紀錄都搵到出嚟J

仲有rojo

個下鏝都幾冇風度下，福傷曼要換人，dean 主動踢出界，鏝竟然唔等換人就開波攻

可以數下佢幾多次first touch 彈高個波

之後你會諗 屌 咁都踢到職業 仲要英超

但你睇番佢coverage 搶幾多波
又無聲出

破壞一切 防守哂兩隊

係咪copy返黎架

今場有返後場幫手截過幾下波
幾下反擊都係佢帶起算係咁

但怕對返對面縮後 佢又成場鳩企

唔標波嘅廢特好穩定

rojo 季前impress so9
之後一場都無出過

其實馬今場係ok，但man of match真係over咗

個球入左嘅話就唔同

呢場Ole gameplan真心世界級

呢下難講
因為福已經出左場, 而唔係坐係場內

唸都唸唔明前幾場閪到咁會贏到Top fit鏝
風火輪大法真係屈機

龜

占今場算係少波踢 但無任何柒野咁囉
我迷麥湯都肯定今場最低分點都一定係麥湯

呢球教科書咁
我疏斷腳之後歸位啦

佳仔今場難得無弱智行為

今場都有經典厭世樣同坐係度舉雙手，老實講睇到佢呢啲動作好撚炆

咪係囉 搶完啲隊友壓上 一下俾左人 係打快個啲唔會追得切
不過我曼通病黎 下下第四五時間先交 明明可以一腳甩 起碼唔好輸自己先

Ole係費sir style
有咩屌番去先屌

除左1213 對轟聯賽盃 nani 89分撚波失控球

費sir少有地公開屌9佢

風火輪
入四強

So9兩大法

曼城啲錢買唔到咩？
時間囉

有屌過young 潛水贏12m

下，行出場打少個唔係更加應該等埋換人咩
襯人打少個仲要攻唔係冇風度係咩

梳呢下射得好好
其實福今場有2個機會可以射, 空位仲大過shaw 呢下, 但佢選擇傳去人堆

佢夠膽死的波嗰幾下撚對面

so9風火輪進步咗好多
低谷都只係西波和波
對上輸已經係一月

唔係對面30秒送12碼邊踢得咁輕鬆

仲有個閪仔綠木 隊友傷 分幾鐘都換唔好衫入黎

風火輪高位可以贏21連勝嘅鏝，低位可以輸比唔識入波嘅錫

練返好傳波準繩
射波中龍

熱血飛鏟

好無品

下星期準備比椰子教訓

睇notes

旁術話not ready 既

行左入場先睇啦屌

無lin 既耶子減3成

上次對熱狗

de gea 傷左?

同Fred玩猜馬嬲會點

練下first touch 重要過傳波

條友下下傳失係因為佢控波下下要控兩腳修正 姐係Smalling d Frd

之後對面已經迫到埋身 求其傳又再傳失

耶穌愛世人

林皇無得出嘅
實力可能減半
希望我唔係燈

會迷失 唔知自己定佢係馬嬲

請左一個月假返西班牙照顧老婆生女

好撚大本
A4 file sizes

鏡頭影唔到

1. 如果木已經係場邊, 正常球證都會比佢換 (因為DEAN已經掉左出界)
2. 但如果木仲未搞掂, 人地真係未必等你咁耐

我又冇乜所謂
呢幾年對面有人瞓低
我哋都好少有風度咁踢出界啦

定係下盤問題
成日覺得佢跑抓唔實地下咁

佢不斷搶到你波 然後又甩比返你 又搶過

等多兩秒都ready 啦，之後影蘇sir 同哥狗嘈個陣綠木已經企咗出黎
球證呢d 實計足補時啦驚條春咩，本身又lead 緊十幾分

入左場先睇完咪唔洗等死球

其實唔明點解要踢 未撚死得就繼續踢啦

屌 佢接個5碼地波都控到彈下彈下

場場都係咁

睇咁耐曼 真係得細緊 Lkk 可以同佢鬥控甩波

One two

食神歸位

對面訓低唔踢出界我覺得ok
但而家係我曼主動踢出界，但對面冇交番控球權俾主動踢出界個隊，我就覺得冇風度

如果係咪係點解佢早兩秒會未ready
換件衫幾耐呀

老波骨既話就算細傷都會坐場中間

真 睇到好躁明明順哂 射好 走去傳
D決定差到

咪繼續踢 你踢出界我唔俾返個波你

有邊日個太陽落山唔係RED 係BLUE?

同一道理
我哋嘅換人都未準備好
人哋點解要等埋我哋
搵嘢嚟屌嘅

呢個真，下次真係唔好主動行走
等綠木ready 先走

Shaw全場highlight其實都係入波個下同有下鏟落去封左球傳中
Awb防守100分但有幾下都係交唔返個波出黎
Dean好穩 但又無話邊球救得好神

Survey四個都比8分 但麥龜今場真係無咩可以挑剔

所以唔會屌人開波 係個波出界個下距離影佢換衫個下 佢有足夠時間

平時扮C朗, 扭入人堆
今場扮美斯, pass 傳去人堆

個畫面靚

哥狗好似係偽君子
記者會做訪問後會變臉
之前都有報導球員話佢歧視

Dean最後球遠射有啲核突的

今場英超官方motm係般

Dean 下季可以接班

但永遠唔會忘記god mode ddg

永遠都係其中一個我最愛嘅曼球員

咁都唔係Shaw

Ddg

咁都冇風度你自己覺得踢出界值過換人先好換啦

不如俾bw

佢全盛真係top1-2
但靠反應真係過唔到3x 歲

睇佢first touch真係嘔血,有時對面都未逼到埋黎,係佢自己控到離曬腳
拖到對面都埋佢身邊,最後唔係比人迫甩就係是鳩但一腳傳上去
同埋好心佢無右腳就唔好成日用,射波傳波用右腳都唔知個波去咗邊

都係 拍返去禁區頂

今場馬仔算唔錯
如果佢入埋球單刀就完美
唔知點解曼聯d前鋒特別鍾意射龍門

離譜過sky sports俾馬

而家都得啦洗下季?

我覺得係我哋啲後生唔識玩古惑
唔好話詐傷呢啲
連dum波鐘玩角球旗都唔掂
睇得多人哋就知好多隊都係好似鄰居咁玩

冇信心求中龍囉

唔撚知佢想點樣係勤力肯追波

ddg 12/13 對鍠

早幾季對阿狗果幾場

係我以前無諗過keeper可以主宰比賽
都未見過其他keeper做到咁癲

matic 上場單擋撞開人又唔犯規, 呢d 好撚醒

以一個前鋒黎講 95％ pass accuracy 其實幾癲

30歲up賣得出先算
呢個時勢如果下季要賣一個
都似係會賣dean
唔係佢唔勁而係後生先賣得出

究竟死猁狗完季會排第幾

Filled
今場反而係前場4個相對地最低分

賣唔出㗎喇
DDG做二號龍啦

dean 青訓 英人 manchester born
150k
邊有可能會賣

V92 年代對阿仙奴個場誇張到睇左成場迪基亞特輯

今年幾下對面有d犯規之後入波 嘈都唔嘈下

好似對錫菲聯果場ddg比人推 之前白lin 比人挖面
激烈d 嘈下 至少叫球證睇var

其實係 不過有幾下都係唔甩然後俾人困甩 個啲先攞命。仲要中後場

青訓 英人 有實力有潛質 你覺得我曼會賣咩
曼聯差果幾千萬開飯？

Ddg 好似200k定300k up人工
真係夠膽放做後備咩

根本摩二季個聯賽第二
成個下半季都係ddg 守 場場練耙咁

Thanks Jesus

表現話事 有咩唔得

放後備搵自己笨
寧願平少少賣咗佢好過

利申, 覺得ddg 要賣好可惜

而家是賣唔出多

如果我係綠木 真係晚晚屌撚死條女

一對六

Dean講明下季冇主力就會走
唔覺得曼會賣得走ddg
ddg都唔似係甘心做2號龍既人

耶撚正一傻仔

老左變左門線守護天使

唔掂應該會射龜咁中身中腳

佢條女啲衣著打扮好撚bad taste

Young Jones Smalling Valencia

經典

所以咪on9 戥鏝唔抵

所有入波一定睇var，唔會嘈先睇
個幾球係var 都黑埋一份

但個款似好好扑

Cech 25圖
轟狗已經試過 最後都會揀個後生既
只係希望ddg下一隊都係有機會發揮 踢到國家隊
而唔係一早就返西甲養老

賣唔係問題 最好加返個回購優先權

Fred 辛辛苦苦搶完球波，就俾bruno 一腳送走

Fred Mctom James 3個d體能真係
場場都90分鐘 爆足全場
其實福都係體能好好

英國妹黎講一線

呢期佢勁fit Chiwell又開始冇正選，不過寧願佢暑假唞吓好過

其實前幾年點解疏會輸正選俾羊

其實馬今場踢得好好
但唸起佢超黃金機會走去射龜就嬲嬲地
唸住爭返口氣 又咳返道氣出黎咁

Jose Mourinho

個問題係賣唔出唔係唔賣
依家有武肺全部球會都冇咩閒錢
如果要貴一貴人工養ddg 到完約都幾係野

傷/比daddy針對

因為早幾年真係廢

有名你叫馬9

18-19player of the year wo

可能真係做左老豆成熟左
同又有telles競爭

打吡贏波
大碌入波
Chong助攻
爆發日

望佢健健康康

Bale勁到

kane 慢福哥幾倍
都唔比較射術走位, 人地一推一傳中真係高班好多

下場聯賽對韋斯咸，普巴有冇機會復出

般狗有時間睇定傳咩
呢下四六波一腳鳩吊上去好過護住個波俾人撞低打反擊

好彩唔係等歐霸冠軍開飯 摩狗操fit左bale都幾難打

好快就傷架喇

熱

鬥獸棋

水晶糕1射1中入1球

我真係買左客勝

頭先食飯飲醉左少少就買左

死疤狗出身係咁撚賤種架啦

摩狗

daddy勝率幾低吓

仲有死猁狗主場六連敗

Bale Kane屈到

痴撚線

傾世界波

山狗入波
lkk 助攻

好彩一個月後先打熱

屌熱狗回勇
含撚了

個波咁追身起腳都咁撚快

取取批屁嗰單？
條友仔生日冇蛋糕都嘈一輪啦

佢好似唔係好妥葡撚 撩過牙朗同般

佢係蝗畀哥狗疤食住

原來費高唔係葡撚

佢隊波都有dias啦 講緊可能同佢冇關嘅葡撚就亂講野

以一個左閘嚟講真係好撚癲

咁你不如話佢歧視同佢冇關係嘅人類啦
睇過下哥狗都知佢成日喺場邊泣泣樣樣大把動作
上次界外球唔俾粒波般奴呢啲小動作佢做開啦
五六年前佢又係唔俾粒波朗隊
搞到朗隊要攬住佢先肯交返粒波出嚟

哥狗球場上係有d 陰濕野
但平時無咩點, 專注工作果類, 唔會周圍咬人
同埋佢都幾公開支持加泰

馬9幾時先肯生性

不過都無機會㗎喇，態度問題

因為羊真係勁
連英格蘭都用佢打正選

果年我完全唔明點解會係佢
雖然冇一個有表現

食腦同食身體，福呢類唔變好快到頂收皮

去到盡都係沙夏咁

其實佢傷咩？

18-19 摩三季+蘇
除左換領隊士氣波, 其實成隊都差, shaw 叫做正選得黎無野好屌咁lo

世界盃選羊應該係修夫基打三中堅, 羊打到WB, shaw 果陣打唔到

辛祖今季垃圾表現，呢個表唔計啦

Amazon咪有套曼城既all in or nothing睇囉，最岩有齊佢同摩佬，有好大比較

唔止加泰啦
之前嚟香港都唔理曼城新聞官阻止
話香港好安全嚟落港共面
唔會話球隊要食支那條水就乜都唔講

Ddg可以去後備了

最區已4

一向都死

哥帥應該係一個好鍾意同人講波同研究足球既人
之前同拖舟賽後都有傾有講

講真佢今場進步左，入埋第三球有機爭下motm
但快攻d跑動可以再積極啲

對AC出Telles啦

賣henderson仲可惜
有人肯接蟹貨先算喇 300k/wk嘅龍門

風火輪一野去到最高位
下場椰子復仇記

Anthony Martial’s game by numbers vs. Man City:

95% pass accuracy
4 attempted take-ons
3 successful take-ons
3 shots [2 on target]
2 ball recoveries
2 fouls suffered
1 penalty won

馬仔個屎忽今日可唔可以抖返一日

ddg下季會唔會返西班牙湊女
佢女朋友死都唔去英國住

單刀個球

馬個下又係遠柱下角
大大力勁ban啦

佢女朋友由第一日就唔鐘意英國

週中再屌過

Thank you ddg

至少推埋d先射點都大機會d
明知自己射術差

馬點會射術差
個下佢對自己太有信心

如果
艾利臣 艾達臣 前面係宗師 史摩寧 blind rojo
佢地做唔做到當年ddg嘅表現

馬射術點會唔差

應該唔得
當年DDG真是一個打曬咁

今場後防打得好好

艾達臣一定唔得，同top龍門比呢個救波真係唔算勁

Kane有冇咁撚勁呀

無乜人讚龜打得好 其實佢高空波殺曬琴晚 又清好多波

好彩一個月後先打

琴晚鏝城
就好似打fifa中左劇本咁
一開波半kick off goal
球球爭少少爭少少咁擺唔倒個波入網
一個反擊比我獌用隻濕鳩後衛喺三個人前面起腳射死角

kostic好好j

熱身唔洗時間？

好似歌手黎 要係西班牙發展

仲要係最近磅射中眉之後無耐輸反擊

馬狗趁高水快啲引啲買家入手

有邊個球員真心鍾意英國啲天氣呀
連啲local放假都係去西班牙

呢場睇到呆左

包左好多波，其實買到個領袖級中堅拍佢佢可以再進步，可惜真係好中堅難求

DDG 成日同條女LONG D
有無諗過個女唔係佢

好似話哥帥幾鍾意住喺英國

Dean雖然後生，但係嗰種壓場感覺比DDG強得多，呢樣野打龍門好重要，二揀一我估sob會要Dean，青訓後生加英人

蘇b 屌完球證真係即刻有返12碼

同埋起碼佢同進攻有幫助
第二球都係全靠佢扔手球

世一龍都要戴綠帽

啲以前英國讀書朋友都話英國對比香港係空氣好，但仆街又大風又凍又成日陰天落雨， 天氣仲閪過香港，差唔多歐洲主要發達國家入面最閪

巴塞天氣好撚正

你估啲storm流架
勁起上嚟打風咁架

唔講西班牙 葡萄牙
德國都已經好好多

當年雷耶斯都話英國天氣太撚凍，西班牙黎真係難適應啲

已回。

英國成日都陰天同落雨 點同西班牙成日都有太陽

殺到好多球
但同時好多球尾柱只係曼城把握唔到

個氣場再打落去 應該做到舒米高父子
Ddg 係靠神救

耶蘇同250兩個敗家到

昨晚同班freind 一齊睇，賽前大家都估曼聯會俾曼城大炒，唯獨我就好似之前講當大家都睇死曼聯時，佢哋就會踢埸好波俾你睇，不過賽前我都係估和，但估唔到會贏埋

今埸簡直係今季代表作，蘇斯克查部署幫球隊係上半埸偷到雞，主動既逼搶逼到曼城失咗好多控球權，第一球入球就係逼搶搶完曼城控球再反擊博到十二碼。

馬仔今日打正前個位可以話係佢今季既代表作，雖然炒咗球單刀好撚柒，但成埸波係前埸做策應做串聯係做得好出色，跑動亦比平時多，不過唔該佢俾人搶咗波就唔好掛住投訴，追返個波先啦大佬。

如果馬仔keep到今埸波既表現，球迷又點會屌你，你其實係可以做到大家想你做既野㗎

根叔都係亂咁抽

丁力下半埸果下射空氣

上半埸曼城好多射門其實都係鳩射

丁力只係有腦啲既福

父就父，子就子
點樣做舒米高父子

有腦既福係世界前十啦

今場除左中場一如既往係咁大意傳失/斷波

其實成隊都踢得好好

係，佢啲爆發力好撚癲，下半埸有一下反擊，佢後曼城既防守球員兩個身位，最後佢走贏個曼城球員，仲攞到個波

仲有果下疾走70碼回防

睇左60分鐘Fred已經面對面傳失左勁多球

鏝下半場入肉好多 不過今場曼守得好

琴日佢肯返去防守 梳即刻唔洗下下1打2
佢場場都肯返去守 應該冇屌佢屌得咁金
70碼回防嗰下 我以為我睇錯
希望唔好太傷啦

意外地連馬都打得唔錯
入埋球單刀就perfect

佢同麥湯2個都係咁，可能曼城真係逼得太好

諗住今日好開心
猁狗又輸一場+殺鏝
屌
點知見到UA執柒左

開頭我以為係占士黎，但望真，疾走果個黑人黎既，之後先知原來係福黎

希望佢無咩野啦

其實我地xg 仲多過對面
減翻球12碼係差唔多

李城同我哋真係命運共同體黎，我哋贏佢哋就一齊贏，我哋柒佢哋又跟住一齊柒

傳波好難教難學
費查青年軍打創造型中場㗎
馬迪未過車都唔係打防中

嗰下真係抵讚
Sob話福哥應該冇乜大礙

“It is something with his ankle I think. I am not a doctor but hopefully it is not too bad. We will have to scan him in the morning.”

中龍次數其實一樣，不過曼城有好幾下斬尾柱但曼城既球員接應唔到，連腳都起唔到

Kyle walker有下斬得好靚
但最尾好似係250柒

馬列斯右腳射 尾柱差少少掂到

不過傳波咁屎，後場build up都進步左好多

2球去尾柱都輸得

麥湯下半埸有一下係峨眉月頂拎完個波，曼城有人逼緊埋黎，之後再好瀟灑咁轉個身再轉個波俾fred, 果下幾撚型

不過fred接咗球傳球後無耐就俾曼城既球員逼甩咗

Fred笑匠 搶波好似馬騮咁

麥湯護球同兩季前比進步咗好多
傳球就再慢慢浸啦

上水未呀我屌你老母？

大腿

難得你咁嬲

巴塞換新主席

傳完波成日仆低
用生命傳波

利再咁踢落去會唔會同阿一齊排中游

琴晚見到搶完比人搶返再反搶返對面 之後就傳返比人 再搶過

打得好應份
打唔好係廢人垃圾

唔使60分鐘 頭30分鐘已經係

今朝訓醒望一望積分榜，痢：捌弟

希望今晚轟愛和波

普巴呢兩季都真係傷得耐

巴塞見到阿咁嘅排名點解仲可以話有意請有form蛇教

唔算啦 05-10做過疤主席

梳上半埸都有一下好近榜既射門，果下又係前埸逼搶成功，之後快速反擊，個波最後去到梳到，可惜係右腳位，梳要用右腳射，最後射咗正中間

師承哥狗
主要原因無錢請哥狗

點都好過而家果個

我見到嗰段嘢開頭以為係舊聞

典型高普式burnout syndrome
當年多仔都係咁

阿猁聯賽榜越嚟越近
互含聯盟會否重組？

玩到最後堆新領隊，係得蘇斯總體成績係穩定向上

佢地上年互咬得幾好笑

隻腳咁短佢都唔想

條後防永遠打大賽就咁集中
對中下遊都打到咁得唔得

cls

佢路數真係好好
對面地波傳中佢好多時截晒

同領隊一樣風火輪

佢希望無大礙咋喎

禁區偷cancelo波個球？

ddg ：嗰晚砌完佢，第二日就話有左

輕鬆

多謝大家

Lilly腳圖？

梳B好波

維拉贏到2場佢2個真係做鄰居
可惜嚟緊賽程全部硬嘢

成隊波都係揀波踢

琴晚我知贏硬, 所以無講

尋晚真係全隊都好集中係抵讚

不過氣場都幫唔少, 鍑D 遠柱波最後執唔到多到呢

曼城啲尾柱波入唔到主要係曼聯兩隻中堅尋日遮線係遮得好好，曼城批前鋒本身已經係侏儒閪，要搶尾柱又唔撚越位既，真係要跳撚到識飛。

佢根本就係嚟搞笑

主要係領隊指示問題
你見打大賽Mctom會塞返右邊half space位而fred/Rashford會塞返左手邊half space位
但打弱隊通常都無咁落指示跟手出事

或者唔駛佢做隊長，冇咁大壓力，可能都會改善到佢表現

個下令我諗起舒米高

鄰居把握到既話數下都有5球
筋斗雲 丁力 foden 耶穌 cancelo

我屌你老婆？

仲有球中眉唔入
成晚最危就係呢球同埋250踢空氣

印象中係，果球係上半埸初段

今埸波上半埸既逼搶應該都可以話係今季曼聯其中一埸逼搶做到得最好既一埸

丁力每次對住AWB就好似撞邪咁

勇武

臨尾一轉foden過去即刻食住awb
條友呢1年進步好明顯
身位，帶波hold波勁穩

福仔傷幾耐？

耶蘇中J 個球應該越位

冰人

Bruno個女真係好可愛
好想生女

緊係
平時馬撚逼都唔逼，suppose逼搶要前面4個一齊做先work，咁點會做得好

好想中出你個女

生女頭個14年就開心
跟住青春期就擔心
到佢比人溝撚咗就傷心
好撚慘架

近幾場打弱隊失d 波都係死球 / 球員派膠 / 黑哨
甚少生波走甩人出事

我要培育個死港女
你只係夠資格比我個女踩

生女當如咩咩妹

如果我個女似咩咩/15妹
我驚我會吐血死

睇完今埸馬既表現，佢明明係做到既，但平時就懶懶閑

逼咗有冇10分鐘
上場對軌逼得都好

真, 除咗守死球柒, 本身防守無咩大問題

就好似閪布朗果埸，咁撚樣禁住白lin都可以照入球有效，痴撚線

入左12碼逼多陣已經比鏝禁住屌

係逼得唔耐，但果段時間真係逼到曼城失咗好多控球，仲要我哋係逼完係反擊到

Lin好似無得倒戈

溝左你個女之後賣佢落火坑

下季有架喇

大肚都搞, 無人性

蘇蛇雪佢呢排有屌過啦

呢下戰術幾成功
我曼近排唔知點解成日開波頭15分鐘都發夢，e.g. 對富咸5分鐘失波，對西布朗2分鐘失波，對皇蘇12分鐘失12碼……

而家一開波就反客為主主動壓前逼搶
幫後防爭取時間入局

大左肚？
仔定女？

歐聯場上再見

都係要買人
馬靠唔住

希望今埸幫隊波打返起，順手挫返曼城銳氣之後失下分，等聯賽可以仲有少少競爭性睇下

呢個真

係
佢明明係做得到，但平時就激到我哋屌老母

辛祖2021 年計，8助攻7入球

呢下回防冰都算快，但點解平時會比人爆到

keep 住第二+ 落後單位數字分就收貨

冰多數輸高波, 通常俾人爆都係隻龜

利申: 印象流

冰好少俾人爆wor
通常輸反應同軟皮蛇咁

以今季既表現，梳值得入選英超best 11啦

未咁快知

昨晚下半埸都有一下，突然之間係禁區訓佐咗，但唔記得耶穌定丁力好似無預佢會訓低，無做好預備動作，最後龍都射唔中

係咪都入左冰人先

丁力
果下應該俾冰嚇親
波都未到就坐低咗
應該無力腳軟

剩餘10場對手, 望落我曼難踢好多
鏝:
修頓
富咸
李城
列狗
維拉
水晶宮
軌
紐卡數
白禮頓
愛華頓

曼:
西咸
白禮頓
熱狗
般尼
列狗
猁狗
維拉
李城
富咸
狼

對錫狗閪布朗都可以失分 場場都難踢啦

真
富咸作客都贏到痢
我地會失分比榜尾

根本無一場易踢

季尾對中遊風流波最易踢

通常輸個拍檔

我覺得佢如果上返力做長期正選， 更適合做隊長， 起碼真係功勳球員贏過幾個冠軍， 麥龜死返去希臘

FBI

如果係仔可能會學老豆食女
如果係女...

問題係呢十場要贏多鏝4場先有價講

冰一係輸高波，一係就2隻中堅後場傳失波自爆

所以目標唔係英超，只係keep 住第二同輸少過10分

唔奢想啦

好似m子咁講, 守住第二+唔落後雙位數算好

鄰居近幾年未試過一季輸多過4場

我試過FF自己生咗女
諗到佢十幾歲開始成日去街
ig fb post同個MK仔嘅合照
或者帶佢返屋企玩

諗諗下已經嬲嬲地

仲未計一個唔好彩
"爸爸我比人搞大咗個肚"
隨時殺人都有份

Check 個女ig

認真, 香港生女好過生仔

生女做外父賺多個仔, 生仔只會幫親家養仔

移民、生仔、青訓、足球員
人生目標

唔撚生最好

踩住你地賓周 跪安吧

大碌都入波, 我曼唔賣/借垃圾

俾老豆食埋

諗起養大個女之後比條MK仔中出就想哭

個21號hea撚到

而家隊波 得幾個人 有球商 正常技術以上

Bruno shaw pogba 卡叔 matic ddg mctom(叫做正常人)

其他個d一係意識唔夠一係技術未夠班

意識唔夠 :福 馬 greenwood awb vdb 白lin amad

技術唔夠: James 隊長 fred

無人想中出你仲想哭

隊長唔係扮派路/傑斯, 穩穩陣陣後防殺波頂波夠哂

成架貨櫃車咁自轉360飄移

諗起都癲
而家d女仔完全唔識保護自己
細細個就中出 乜都玩齊
想個女潔身自愛 唯一送佢返教會
有信仰好少少咁多
我都好擔心將來生左個女
十幾歲就大左肚

平時應該係sob落order叫佢唔使番
今場好明顯佢好多時自動波回哂防幫手

兩回合AWB都食晒史端寧

我覺得AWB兩樣都唔夠佢係得單對單防守勁 根本上到去助攻都係派膠多

返教會啲女先最撚淫喎

好憎佢扮派路 之後自轉360比人偷波
Btw 貨櫃車自轉360好貼切

咁要睇下邊間, 以前無咁多app, 返教會係食仔食女其中一個途徑, 反正祈禱完神就會原諒

Vdb唔係意識唔夠啦 真係唔啱佢踢姐
Greenwood 都進步左好多 20歲未夠有咁嘅水平已經好撚勁 講緊係入到國家隊嘅level

但後防都要有人統領, 麥乖一定唔係領袖人物, 好多時防守淨係跟波走

佢呢個回防對得住件十號諗起朗隊

8x分鐘果下轉身幾驚比人偷到粒波
個轉身慢到

如果咁講, 我地把握得好D都4,5球啦

後防統領叫福仔onside

馬狗射中間真係好撚on9

呢球以為佢剷完會傷

佢有少少腳法同踢波都唔差 算係咁
係企位好撚差

咁佢咁講得 應該唔會太大件事掛

上次普巴scan完之後傷到依家未出過

Premier League Game Week 28
Away v. Manchester City (W 2:0)

- 蘇sir 再一次反底成功, 8.22分係9:0炒修之後最高分
- Dean 連續第五場clean sheet 8.06分係今季第二高
- Shaw 冇咩意外拎MOTM, 9.38分係開季以來最高
- 一對中堅同AWB 竟然冇8分有少少意外 對鏝clean sheet 喎
- Bruno 入咗波都低過7分, 已經連續4場冇7分
- 福近6場有4場合格, 再對上用咗17場先有4場合格, 希望佢唔太傷
- James 繼續有好表現, 近5場正選平均有7.39分
- 馬炒咗球單刀都仲有6.54分, 證明佢今場表現真係唔差
- Team Performance (7.24) 同Final Result (9.54) 都係繼9:0炒修之後最高

平時俾人屌撚死咗喇

禽日踢到咁就算啦, 又搏到耶穌戇鳩鳩輸12m, 嗰下唔埋去佢都俾人逼甩

都啱既
我哋全場有8射
人地23射

我老婆都係教友都係婚後先有得做
會唔會做好睇個女仔對信仰有幾守到
Btw 都識幾多教會姊妹堅持婚後先有得做

幾條友都有人俾0分1分, 嗰啲有無睇波架

你整得出嚟就預咗㗎喇

牙癲會唔會就係我地嘅新舒米高

失波多一定關中堅事
Clean sheet就唔關中堅事

般奴明顯係好攰無咩態
但係又踢得好心急比太多risky pass失控球權
呢樣係我比低分嘅原因

所以話睇邊間教會, 以前返過幾間都係咁

有啲真係好堅持, 呢啲就唔好玩玩下害人

志在返去識仔識女就唔怕玩

中堅唔高分因為佢地都有派膠係丁力 耶穌把握唔到

唔算中間啦，龍門偏右
正路應該射相反方向，但佢貪起腳快

比佢以前攞角入咗啦

係架 有d教會女仔都玩得好癲 一拖幾 又出軌
係比例上少dd

其實嗰球佢順哂腳射遠柱
如果係占士就會大力抽遠柱響袋

平時可能唔使番，所以先成日有佢反撃沖入人堆既畫面
摩佬上Skysport有提過佢中意D人諗埋失左控球點做
可能因為咁佢教果陣成日無2邊

已經有d掛住pogba

個處要留返比老公
所以我地淨係可以玩anal

80m係原罪

慢慢發覺你同梳一樣都係周圍食女

上季嘅佢會射上角

80M一球波都入唔到
正廢人

Vdb佢有時走d位太進取 打到上st位咁
Greenwood 有進步但技術同意識仲係差dd

點呀

以前...係以前...

呢球波DJ一見到艾達臣接咗個波就即刻向後跑
填返個右閘位

馬災失咗波：瞓地起身再嚟個厭世閪樣

呢個角度睇完全係龍門手邊位, 一落地就救到

咁多時間睇定食, 唔射遠柱都大力抽近柱啦

嗰球左邊有人衝緊過嚟封咗遠柱位

甸幾靚仔

甸 bw James
靚仔聯回歸

AWB值得高分d

2個同期?

其實推個下去左左腳位搞到自己同人地中堅近左，又難射左，成個準備都唔夠

甸仔其實幾有運 撞岩迪迪仔生仔 有得上位 又零封到幾場

真係時勢做英雄

甸個樣有些少似雲達沙

屌9 sob 晨早用dean唔使俾人迫和咁多場啦屌

Sob根本助教料

7分好撚高喇 睇番個比例 大家俾分都一致
中堅加龍門高分 中前低

佢場場都係咁 我一定迷福迷到仆街

DDG呢幾場衰啲乜

用經驗話你聽

今季佢好左啦 有幾場唔係佢直頭輸埋

佢今季真係食左屎, 下下送到埋口都唔入

sofar今季最大進步一定係shaw
其次james近幾場都好有驚喜

死球角球起碼輸少一半

如果佢搞得掂馬仔翻生就好

佢啲傳波真係冇一個係佢嗰皮

到時又傷

希望對李城出得

接受唔到個女初中已經比人呃破處
如果係自己個仔就覺得ok

佢嗰啲後場自動導航好正

尋日佢踢得算係咁
助守多過攻

James 真係一到最後20分鐘, 好多人都赲拉拉時, 佢會重搶眼 , 無限體力

福今場進攻0威脅咁濟
勤力回防代價就係進攻冇力

會唔會係零威脅

攻都好有亮點
推幾腳波
最癲90分鐘仲爆到

個分幾合理
最低分係福狗
今場馬狗叫做好過福狗少少

Trade-off嚟嘅
都叫跑到球反擊 但佢最尾又衝入人堆

好難講
輸親成日都係second波比人近爆

有咩威脅，下下單對單都唔爆，俾overlap 又俾到離哂譜
我不嬲迷福，佢尋晚係踢得唔好喎

係，所以我唔想佢回防咁多，尤其是對弱隊

係曼欠左佢
個陣唔買中堅幫佢

得佢一個拎住個波真係無威脅
琴日都好似無跑到直線
依舊推入一堆
Decision又錯曬

你要計shaw入果球既都無得講

翻生就賣出有望

多得前面堆雪糕筒訓練, 佢先變神龍咋

換左福之後幾好
打右邊有波到都處理得幾好

有下反擊直推自己嵌埋牆
有幾下空晒平時射咗9世，尋晚就做咗不射男傳返出嚟都唔知jm9

換福之後james 打左喎

邊度有得睇返
搵唔到

向前跑走盲眼幾好 我寧願佢唔爆俾波 傳腳波入去一定快過扭入去
佢m到canceló個幾下都係走身後人地俾 一對一過唔到
要屌不如屌佢啲決定 rebound個下抽得想交俾馬
禁區頂同搬爐打個下 set後俾佢又唔射 唔知想點

利伸冇投票 但會覺得福好過馬 少啲後場失球權

Manchester United are closing in on a new £70million-per-year shirt sponsorship deal. A mystery American software company is understood to be the front-runner to replace Chevrolet, whose £64m-a-year agreement expires in December.

[@DanKing_1974]
#MUFC

搵到啦巴打

我咪話換走左福之後打得幾好
未換之前打右邊啲波到佢腳都處理得好
我有睇場波打得唔好姐

zoom

估唔到250猁狗出身踢鄰居, 都係真曼手足

Microsoft, Oracle定Adobe?

白lin依啲同輸西維爾個球一鳩樣

你都識講佢全場冇爆破、一對一過唔到、決定差
咁想問下佢仲有d咩威脅？

唔好啦, 就算唔係Oracle都整間M$啦

走身後個啲幾好
佢知自己做唔到唔好做好過 我寧願佢望住對面底線走算
最on9係 佢落黎拎波 隻閘跟 佢唔識掉頭跑 然後焗打啲窄位

唔係加好多渣喎

佢應做既野都做左
佢同連佬都好集中

進攻就食屎啦
Decision making 一如既往咁差

對Ac比般抖下好似好啲

James 真係好波
盡能力做返自己野
技術唔得就打拼勁
我地最鐘意呢類人
爛打

Tiktok就好笑

Jeff McCarthy, senior lecturer in marketing at Manchester Metropolitan University and expert in sports sponsorship, believes it could be unlikely that United fans see a new shirt sponsor in 2021/22.

He said:“United could potentially negotiate a further six-month extension with General Motors, taking it to June 2022. This may help both companies in a period of real uncertainty. General Motors may use that time to select another brand to sponsor and the obvious desired outcome for United is to find a new long-term sponsor.

"If United aren’t able to achieve that ahead of January 2022, they could ‘donate’ their shirt sponsorship to a charity. Clearly that would mean a big temporary hit to commercial revenues but may pay off in the longer-term.”

There are obvious concerns for United if they are forced into a mid-season change.

McCarthy added: " Because kit launches are usually done early August, fans may understandably be reluctant to pay for a kit they know is likely to change, especially when it’s the main shirt sponsor.

"United may proceed with an August kit launch as usual, with the likelihood of reduced sales on launch. They may however experience a higher than usual surge in sales of the newer version with new sponsor in December 2021 or January 2022 but this is unlikely to be at the levels of usual kit launches overall."

經濟環境咁差，曼成績又唔係好，有得加仲想點
本身64M 好似都係已經全世界數一數二高

Cognizant

大家一致

開心見佢搵到自己功用
幾時到馬

DKNG

廢lin

呢兩條友真係

Beef

小學雞

點都唔係零啦

請返去講波, 就係想睇佢地互咬互屌

不要再說了
唔敢諗

O’Neal + Barkley

佢2個一日唔死都仲有大把花生食
不過都係表面鬥氣啫

佢地互咬都唔夠呢度互咬咁好睇啦

啲後生女好多叔控
諗吓自己個女俾個同自己差唔多年紀嘅人屌

屌你

個女都有得爽姐

放心啦老豆
我俾人抱住嚟屌㗎
唔使驚整污糟你張床喎

咁既時勢加埋曼已經唔係頂級強隊

風火輪一下到頂
下場都唔知點算

調返轉諗
到時個女個best fd 係叔控

馬美欺

弱隊主攻就應該跑多啲機會嘅
打強隊要協防就真係好難避免
除非人地右路係廢
琴晚都差啲比Mahrez KO
好在龜隊謢空龍

屌都不特止可能仲要中出
養到佢咁大 佢比人中出 你頂唔頂得順

經過昨晚曼市打吡後， 蘇斯克查成為
-首位頭3場曼市打吡客場全勝的領隊
-首位連續3次作客擊敗哥迪奧拿的領隊
-唯一一位與哥迪奧拿對陣超過3次，贏多過輸嘅領隊（4勝3負）

Dean啲轉守為攻

諗唔到今場最低點解唔係麥湯
睇個分反映出好多反福反龜
福唔係踢得好 但肯定唔會最差先囉
龜直程值8分以上添啦今場

不要再說了

武肺時期仲有公司出$70m 仲想點

唔好係haier個類支資就得

On9
自己中出先咪得

加利佬ig story

福

點解有閪就可以放半日假?
唔整個International men's day

依家木狗傾deal sell埋女子隊
講話女子隊ig like仲多過某部份英超隊

In M$ we trust

女權
啱啦 美國佬實buy
幾時整個跨性別隊
黑人隊我地有啦 係差跨性別

廢特

調轉到個女30歲都冇人要個陣仲擔心

你有個女？

仲要有機會比TB用青瓜破佢處

真係熱血

我地女子隊ig有1.1M Follower
富臨得570k Leeds 654k...

Jesus

有朗隊影子

普巴主場對阿狗特登回防咁

如果生件豬扒咁點算好

搵鬼佬要

屌咁佢都有份爽架姐

錢七咁樣真係大鑊
真係比錢佢去泡菜國整容都要

馬 is white

駁唔到

黑小白

小黑

勁過費sir

費sir決賽要用卡叔史長老對攻

費sir頭幾年表現都唔突出
係足總盃續完命就後勁凌厲

人哋小白啲迫搶勁過佢好多

費sir兩次決賽都無防中用喎
費查同夏格都出唔到

Lin應該有占一半既

d突破勁過福狗

占琴晚有一球爆一段再cup 之後傳比福
都幾順暢 呢排佢算係幾fit

Lin世界盃四強、足總盃、聯賽盃、歐霸盃冠軍成員、社區盾得主
盲反黨：Lin應該有占一半既

占仔個樣大炒連仔球會成就
打和啦

你有冇發覺成埸波都過咗2/3，但曼聯有一個球員既速度係同剛剛比賽開始時係無點變過？

占士曼聯既櫻木花道

佢啲體能唔講得笑

記得上半埸有一下快速反擊，佢又係帶去中間，之後俾曼城球員圍，然後無咗個波

dj有幾球爆過中場之後cut入中間而唔係好似嗰幾個智障咁爆落底個決定做得幾好
不過冇人follow走個位出嚟俾佢俾波所以得個走字
暫時你要求佢做自己份內事鳩跑將勤補拙係合格
其他既好似企位俾波同默契就有待發展
仲有就係佢既鳩跑work rate可以維持到幾多場暫時仲係冇人知

就好似以前卡斯拿斯咁，佢做到聖卡斯都係多得柏禾呢啲中堅練到佢變神龍

返工見多左好多70 80後食90尾

費Sir心諗訓陣先，班友無咁快入波既

大6打翼好過啦

福仔
傷傷地都全速爆返後場幫手

速度同啱啱比賽一樣, 平時馬仔一樣做到啦

成個上半季無踢過架

你又岩

我夠80後啦又唔見食到

btw, 起碼有兩件同期80後女揀啲90仔拍拖, 啲仔俾人嗲兩下就死心塌地想埋單

原來3x歲夠嗲都有市場

以為講馬災

Kdb唔夠跑

好得意

新舒米高

原來般差一球就射手榜第1

成身汗返去沖涼湊女啦, 係咪想搶埋蘇蛇個位做

蘇sir: 仆街搶哂我d鏡

Player of the Year應該佢同kane爭

馬仔目前為上英超 入幾助幾多？

仲有ruben dias都幾紅下

今年佢唔算好sharp
比起上年一黎

第二球入波 佢都有功勞 ddg下年可以做貴價後備喇。

最驚係連TB都唔想食 / 做TB都食唔到女

甸仔守龍 即刻對隊波信心大增

屌你幸福賓周

唔係呢球之後整傷咩

俾成個波台屌過?

不嬲姐姐都有市場架啦

借問聲 大肚點幸福jj

細思極恐😨

但只係對強隊防反先有用, 佢既弱點對弱隊會浮哂出黎

請問Dean考完牌未

隊長既速度從來都冇變過

Matic個分怪怪地
Mode在7-8
Average 5.76

咁你咪屌lily囉, 幸福無極限

冰都跑得幾快

其實爆閘狗都有機會填

但kane就快可以入波同助攻都第1

朋友黎, 要以禮待人

隊長係起動慢, 全速唔算慢架

真。貨櫃車

隊長似環保大道啲泥鬼

dh真係好勁
ddg踢左10年都交唔到呢d波

同埋mbe去到呢個位竟然會傳波

shaw又夠膽去 唔驚比人反擊

又死一件

你有份？

繼續淘汰低端人口

如果生咗個女林鄭咁既樣點算

大聖同拳王都打返起，季尾要刷數據真係唔難

藍屍：打咗死，好過唔打就死

勁咁都發現到
check 番係distribution 條formula 錯咗, 拎咗james 個分
平均5.76 係岩的

死得三件

檢討下自己點解教到咁

拜利句comment 條友真係好撚on9

一刀劈死佢
唔好遺害人間

檢討下呢頂帽點樣戴返嚟

knobhead

對中堅冇8分？

mbe尋晚冇左射波制，唯有傳波

科興死亡率就黎高過中武肺

好快又一個

科興其實係咪用黎幫手清除廢老

滅活做得衰等於直接啪病毒入身體
戴幾個口罩都冇用

唔係柒頭
係大柒頭

最後保住第二既話般贏硬
根本epl有心做紅佢
想捧返個star出嚟
你見呢半年佢成日踢得麻麻地都有mmom 就知
之前又俾佢拎6次

唯有做老豆嘅替天行道

英撚唔係會撐本土捧KANE咩

般奴拎到PFA, 轉會費條數要加錢

見佢回防之前已經趷下趷下

係 印象流先會話佢慢

22-23 Sponsor:

Cognizant

Manchester United are closing in on a new £70million-per-year shirt sponsorship deal. A mystery American software company is the front-runner to replace Chevrolet, whose £64m-a-year agreement expires in December. (@DanKing_1974) #MUFC

佢快呀
唔夠撞咋嘛

印象流先會話成唔夠撞

話佢

今年蘇蛇勇奪fa cup開啟sir ole之路

又俾我估中
順手R埋Aston Martin

2x年Sir Ole光榮退休

tiktok Tencent

人人以為摩佬先係哥狗宿敵
其實係sob先岩

熱狗呢個排名好難畀kane wo
似佢同dias/gundogan爭
但鏝勁得太平均呢兩個都未必夠般爭

件衫應該好型

Aston Martin 蝕到仆街喎, 有撚錢咩

Lawrence Stroll有

天敵

American software company

話時話呢一兩個禮拜MANU升到仆街
似係insider information收到風傾掂new sponsor deal

咪岩囉兩間都已經係美國公司

一秒變臉

最後個表情型撚到

咪玩啦師兄

唔係唔記得聯賽杯比佢收皮呀嘛

Cognizant
Cognizant
Cognizant
Cognizant
Cognizant
Cognizant

等概念圖流出

下季流出

比返d霸氣

蘇蛇變臉變得幾快, 已經唔係第一次

1秒變臉

買買買！！！

唔小心坐咗佢個位, 之後趕走埋

續命領隊

Sob風火輪又無限期

原來賽前元氣彈嗰張有下集, 而家先睇到

成班食花生睇蘇蛇仆街

in fact

Sob 死敵似杜嘈多啲

柒過一億巴對阿狗出腳

唯一一個領隊對哥狗勝率超過50%

屌佢老味上次批評下ddg即刻俾條癲佬問候老母 尋晚見癲軒打得好即刻扮死狗

做咩嘅？

好柒

唔係中資已經心滿意足

係改得好柒

係

IT

鳩改

咁心口應該會變到得行字

笑
前幾年差啲入咗呢間野嘅香港公司做

同 Aston Martin 一樣

IT精英

入去俾人outsource 去其他公司做IT 狗咋
又係vendor service 嗰類

有新史邦沙， 木狗肯買人未

好多都係咁架啦，pccw都係咁姐

似係呢TYPE

可能覺得熱國際聲譽地位始終唔及我曼
觀眾人數都少好多
或者人哋分析計過額外帶嚟嘅收益

雙臉人

之後個樣心諗仲唔俾我贏番次

其實Haier都幾型 可惜係中資

有冇人覺得搬爐都廢咗好多場下

標準答案：冇般奴你排緊第幾啊

冰狗？

who

.

佢埸埸都俾對手重點招呼
但亦因為咁其他球員會多咗空位

bruno 要證明呢2年佢有份教

但係冇其他人運到波上前

但係有時有空位比佢傳
都傳得好差下

咪玩啦
贏果啲無關痛癢既
輸果啲就淘汰賽呀果啲

真。小氣簿

Mctom Fred推個波上前場 兩下就比人迫甩
Bruno如果有Pogba幫手後場build up唔洗成日墮後
表現會好翻啲

好正常啦
橫掂都預曼城冠軍
梗係望其他前列份子失分架啦

奸到

聯賽兩年拎呢6分都唔算無關痛癢啦掛

到時又會比人講POGBA搶表現
兩者唔可以共存

Sob贏過好撚多次

聯賽3勝1和1負

勁到

無咗呢三分就會同轟既失分差一分，同愛華頓比就失多一分，同李城比就失多兩分。

前四即刻變咗好唔穩陣

而家都覺得前4唔穩中

標準答案
攰丫嘛 場場出又唔比佢抖
前場走好d咪唔使佢傳到咁囉
對面mark死佢一個成隊唔使踢
隊友廢

認真答你 個人睇法
佢視野無之前咁sharp 個腦諗到隻腳比唔到 力度控制差咗
無妹之後又想carry隊波 比波d pattern太神經刀 搞到同隊友好多誤會 感覺力不從心

終於做咗

屌錯po

考定教練牌差唔多

做咗乜鳩？

愛國者？

做鴨?

愛

尋晚比馬果球

傾緊新波衫sponsor
由雪佛蘭轉Cognizant

又sponsor Aston Martin又sponsor曼聯
睇嚟近排想大搞

應該係
架車好撚靚

想問下南投縣巴搵唔搵到gif有前因後果 究竟係馬問題定般問我

特西呢期啲料慢左

佢尋日都笑笑口攬馬
希望都賣得

應該係次次都其中一方無關痛癢
無競爭關係
勉強講可能係摩一伊巴入波果次，但頭幾場黎

比番d錢我呀

笑面殺手

佢有得優先打疫苗

優先接種範圍將擴至7類較高風險人士，分別是從事餐飲業、在街市、超市、便利店工作人員、外賣食品等速遞員；公共交通從業員例如的士、小巴司機、鐵路車長及車站職員等；

Bailly 淡定過佢同連迪洛夫。

因航

E5

其實呢間野似印度公司多過美帝

乜鳩黎

IT界好撚出名

外判王國

Google完都唔明
實際係咩業務

唔太同意, 有時佢都淨係追住個波
暫時未見到我曼有統領能力既中堅

淡定唔同指揮
拜利係淡定扭波

福傳完俾bruno 之後企咗係禁區外on99 咁
屌佢老母插入禁區入面啦 12碼點空哂

尋日有人講唔關馬事
有幾條友屌人迷馬

中堅最忌喺後場打高章波, 俾佢扭到99球失1球都俾人屌到仆直

始終有gif睇先好討論
呢張定格睇馬都係岩岩走出黎

佢一定要喺禁區外射波, 入禁區唔識處理

其中一樣係接Listed company既大大小小IT Job再外判

我屌你老母
呢度都有劇透

好過EVA劇透先

已經唔記得前幾集做過啲咩
冇咩興趣睇

睇完

咁得閒睇戲
今個月啲mid term同aissgnment多撚到

睇劇透咋

衝鋒21

對腳好靚啊 幾時先post上黎呀

呢球般係傳得衰
但馬由offside 位置走返出嚟之後就應該再轉身插入禁區而唔係慢慢行出嚟

福就應該學樓上講咁樣插入12碼點
佢2個一插前咁般奴要傳要射都有位

有luke梳啲精，不了

到時可以睇佢好似摩佬咁樣掟水樽

應該係一腳踢爆塊玻璃

偽君子

so9:笑又屌唔笑又屌

矮仔 成日俾人蝦 跑得快
Fit曬

有咩劇透？miss左

整奸多少少

蘇蛇識中文咁叻

私家雞轉垃鳩圾好似過癮d

但人地今季棒英超

隨時4冠王

sob連中文都識

Pep:you won today, but i will win the champion
So9:

真 對中下遊成日都失分

Shaw was touch and go until kick-off but was desperate to play. Those who have worked with him at #mufc believe him playing through the pain barrier highlights a mentality shift, as he would have been unwilling to start whilst carrying an injury in the past. [@samuelluckhurst]

Ilaix Moriba has been the subject of an important offer from #mufc, City, along with Chelsea. His contract expires in June 2022, yet there’s confidence he’s very willing to sign a renewal and build a future at the Camp Nou. [@sport via @Sport_Witness]

A.C. Milan will not be able to count on Ibrahimovic, Calhanoglu, Bennacer and Mandzukic against #mufc on Thursday. They hope to have Theo Hernandez and Rebic available for the match. [@Gazzetta_it via @cmdotcom]

好正

我地都無福普梳卡

梳....希望踢完無乜事

大碌

大碌~~~~~~~~~~~~~~

Victor一腳策動攻勢

一見到黑畫面再變奸就諗起呢着音樂

tvb狗

純粹諗起，post錯 cctvb野，sorry

西西哥 每晚想利十次八次 每晚也要睇因佢笠痴痴

極高汁 幫推

哥狗：我贏英超，輸比你比你續命？

蘇B: deal!!

講以前嘅tvb有乜問題
呢啲係我哋嘅集體回憶嚟
集體回憶係建構香港文化同香港民族嘅重要一環

冇心機就咪整

#經驗
#餅爺
#好睇唔好屌

好想屌

好想俾佢踩賓周

講琴晚場波

冇錯好彩keep住係美國公司姐

希望馬狗可以同大佬學下點射波

求下蘇狗比搬爐抖下啦
佢唔抖既話 就要插喉踢架啦

唔洗諗, 而家佢只要仲企到都會出佢架啦

唔好啦 真係插喉架啦

full team 嘅話都有機
而家又冇普巴又冇卡叔，點會唔出佢

唔出佢 等出局

條後防打大戰先勁，平時on99

波都入埋, 知前面都唔慌會入到

唔出佢又發爛渣，跟住又傳不和㗎啦⋯⋯之前唔係有次早少少換出嚟都口噏噏，佢自己都話26歲唔撚攰

呢種裙好顯肥, 唔夠短會好矮

Big 6 Bruno

你口味差左咁多

第三幅

Following talks between Boca Juniors and Cavani's brother, and agent Walter Guglielmone, a source from his entourage has said that the idea is for Cavani to be at Boca Juniors in July. [Olé via @Sport_Witness]

Edinson Cavani has decided to leave Manchester United at the end of the season for Boca [Argentinian paper: Olé via @Sport_Witness] #MUFC

Edinson Cavani wants to return to South America this summer, with his first choice being Boca Juniors. He will have to lower his salary considerably #mulive [@ManuOlivari]

Goodbye and thank you Cavani

Fuck

Welcome Erling Haaland

佢加盟曼聯本身有ROJO
點知半季賣左
依家又去小保加

Welcome Haaland

傷多過踢

goodbye and thankyou Cavani

覺得佢有D 似伊巴咁, 見自己傷到踢唔到太大競爭, 就自己半退休走
(不過伊巴勁到美職返生再返歐洲=.=)

1012

上年今日

原來係為左同rojo做隊友先嚟曼聯

下年 hugill加mcneil 夠做啦

馬狗卡叔可以走

上年踢完呢場之後踢埋歐霸就停賽

留卡叔教下班傻鳩踢波啦

歐霸嗰埸456人

可能法國無得救
所以走

教下班大帝走位, 教左半年都係佢自己走位

嗰陣好難捱 星期六日冇波睇

Boring af

仲有個bruno日日屌人
心諗成班都痴線

Pish